[想搵錢入] 香港旅遊達人教你點樣一蚊變兩蚊

原來錢係咁易搵
入面仲有好多祖國靚野，大家入去尋寶學下野啦
但千奇唔好同佢頂爛市啊

jerry.c mart

Push

四倍幾 好冇良心

仲要係山頂廣場賣
賺多幾倍都仲得

so far

.如果3倍以下 我覺得都OK

4倍真係

不嬲對呢條友無乜好感
係估唔到做KOL都夠膽賣淘寶貨咁撚on9

Pizza 1蚊變5蚊

真係買果個都on99

係香港唔係大牌子既野 9成都係淘寶架啦

d人唔肯上網搵都冇計，唔係叫人淘寶，但佢地知個成本一定唔會買

我個friend開舖賣銀包 、衫好有良心 先倍幾 細件嘢仲要包平郵

原來啲人貴成三、四倍

幫推

香港要賺錢得番呃呃氹氹

推到呢啲扮撚哂野嘅KOL仆街
由睇美麗華旅遊已經覺得條友好撚扮野